裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

呢排十八區都不斷有唔同鋪頭裝修 見到好多新手都好落力幫手 仲有唔少係南亞手足 小弟好感謝大家對建築業既貢獻但想提醒返幾點

1. 唔black bloc都要遮好個樣
唔Black bloc都算 見好多手足淨係得個口罩就去裝修 其實真係盲既都認到你地講左好多個月 要遮耳 遮耳 遮耳 同手足傾計期間 發現唔少人到今日今日都唔知魚蛋單案就係用耳仔去認人 有d仲過分到連帽都冇 髮型又極容易認 手套又唔戴 好唔衛生犯左以上錯誤既手足 裝修完記得處理下d衫褲鞋襪 洗乾淨就換過套 舊衫就唔好要啦南亞手足係呢方面特別嚴重 冇咩危機意識 希望ust南亞仔同睇到Post又識睇中文既南亞手足提醒下同鄉 唔想同路人出事

2. 不盜竊 不搶掠
發夢見到手足裝修完美心西餅 有個望落都幾細個 又唔識中文既南亞手足係雪櫃攞野飲出黎拋比同鄉 個陣仲要有記者影住 但竟然冇人阻止好在之後有手足見到叫停左 大家裝修個陣可能情緒好高漲 好興奮 但都請留意周圍有冇手足唔清楚不盜竊既原則 特別係年紀細d既手足 佢地係比較需要提醒 一子錯 滿盤皆落索 我地係裝修 唔係小偷 請大家謹記 同時希望ust南亞仔向同鄉講返呢一點 都明白唔係個個識上連登 同識睇中文 但呢一點真係好緊要 幫手傳出去呀

3. 優先處理cctv
可以拆既就拆 拆唔到就噴 噴唔到就遮 總之個cam影得越少野 手足就越安全 見大家好多時都唔focus cctv先 但個樣又易認 真係好擔心大家記住 冇cctv既話 想點裝修都唔係問題啦

4. 落雨遮好d
首先多謝和理非既支持但係開遮既時候留意下角度 好多時見大家開遮都係開左就算 冇留意cctv同cam既位置 咁其實你只係遮緊後面手足既視線 但cctv同cam都仲係影得一清二楚人數同遮夠多既話請遮埋鞋 咁會係最理想

5. 要解鎖新職業 開鎖師
裝修一字記之曰 快好多時明明係快閃 但9成時間都用左黎開鎖 希望每次裝修都會見到老虎鉗 鐵筆等工具 咁樣裝修效率會高好多 可以裝修多幾間鋪 又唔驚比狗有時間包圍 你話開鎖師係唔係好重要？

希望大家都做職安真漢子 注意裝修安全

冇裝修台 開錯左台

見到既請幫手推一推

推唔郁呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

快D入黎啦

好多人都應該睇呀

召喚ust南亞仔

P牌推唔郁

南亞手足assemble

都多謝你

推

屌我感情台開9up post仲多人過呢個post dllm

300幾400人知我條女嬲左 但呢個post 10個人都冇呀

又沉啦

5/10

求下大家入黎

裝修注意安全呀

同路人唔割

真心嬲左

人呀 我要人呀

合理
推

大大力推

繼續推

咁你又唔好咁講，有良知既都係同路人

幫推

推推推

我地唔分種族
只要有良知、認同香港核心價值既
就係同路人

明天TST有南亞兵就勁

推呀

呢個post少人過我上個post既話 我都係死返去感情台算

聽日訓醒再推

多謝手足

大家諗既野一樣

請大家訂立軍規

盡量精簡，睇下有冇需要改

1. 時刻考慮途人及居民安全。

2. 不破壞目標以外之事物，不作超出預期之破壞。

3. 不貪圖財物。

4. 謹記使用燃料物之指引，不對準燃料儲存容器及燃料站，不對準民居及載客交通工具，不對準無辜途人。

5. 除自衛還擊及制服危險人物外，絕不輕易動用武力。

6. 不隨便與途人作無謂口角，時刻謙卑。

7. 尊重現場團體決定，聆聽手足的勸告，絕不影響手足的行動及計劃。

8. 齊上齊落，不戀戰，不孤身犯險，不對需要協助的同伴置之不顧。

互推

我愛文宣組

可惜我係P牌仔

p

呢張好清晰 要推

有心就好

入黎入黎入黎

要人要人要人

P牌仔黎推下

多謝你

推推推推推

推唔郁啊

我推到好眼瞓啦

收到 我會盡力

make sense

出現了 靠你啦 冇南亞朋友呀

不過我地阿星和理非多

Airdrop大法啦

今日見都唔少南亞裝修wor 有幾個望落讀緊小學既都行到好近睇

感謝

大推

Push

push

推呀推呀推呀

初生之犢不畏虎

自行判斷

有推行動post 非打手呀 打手死全家 光復香港 時代革命

同埋我呢個post真係咁廢咩 咁都要屌

2. 不盜竊 不搶掠

清清楚楚講撚明，見”盜竊”，”搶掠”，

絕對不會手下留情，大義滅親，手足都係咁話！

覺得可以叫停左先 唔停先大義滅親

唔覺樓主講嘅有乜問題
只係溫馨提示

我再推

再再推

對方使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多怒氣, 更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

裝修佬入嚟睇下

幫你推下等多啲人知

要多D裝修佬睇先有用呀

多謝

你又唔好講野咁衰，難聽過粗口呀

P牌都推呀

漏咗香港駕駛學院，老闆極可能係共匪嘅白手套？

推唔郁都要推

Gchi

巧打意

推！

Push

Btw 裝修完和理可以痴文宣解釋

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤